多謝777搞到發生第一滴血

屌你老母你條臭閪唔撚搞呢樣野就唔撚會發生，而家你點撚樣賠條命俾人

屌你老母

。